有冇眼科醫生？

上個月尾比手指整到 個下有痛 第日冇再痛
係一路睇野濛
睇完政府醫生同私家開左antibiotic同hypromellose滴過下 但一路blurred vision
個2個醫生都話cornea傷口好左 仲濛可能近視深左本身
但明明整親前睇野都清
上網睇過下外國網 話仲濛會係corneal edema 會用muro128滴 想問自己買黎滴有冇問題 唔想再哂錢睇

你盲都係抵死
咁都唔去睇醫生

屌咪話睇左幾次 咩事

前日先睇完私家 就係覺冇用先上黎睇下有冇其他意見

好似未喺連登見過Ophthalmologist
BTW 你個case 近視深左個機會大過corneal edema

但我睇外國網都幾多係corneal abrasion 滴完muro128清返 有啲就自己好返
我好確定未整親前係冇咁深近視

咁點解唔去Check 呢
你期望喺呢度搵到咩答案

我睇左幾次 前日先睇完 但一路冇改善
都話個wound好左 濛係近視深左
我都係睇下有冇眼科醫生會上連登拎下意見姐

第一，點解醫生會話「可能」深左，明明好簡單就Check 到，你又唔去做
第二，上網做到診斷就唔使睇醫生啦，你所講嘅Corneal edema 擺上顯微鏡睇實睇到，同埋要好嚴重先會影響視力，係好微機會

前日睇佢有驗眼
本身右眼不嬲200幾度
前日度完變左400幾度
但左眼依然200幾冇變

你不如再去Seek another professional advice

唔信醫生但信網上資訊
咁我自己google都做到醫生啦，班醫生讀咁多年書讀屎片

眼科專科醫生啱唔啱？

但佢地都話只係近視深左
屌但我明明整親前帶眼鏡係超清

你整親隻眼得呢2個醫生做過檢查
就算有眼科醫生喺連登都到唔到意見架啦
你唔信佢地既話不如睇多幾個眼科醫生啦

唉好啦唯有比錢再睇

不過其實如果你無Active infection 睇Ophthalmologist 有啲哂錢

冇啦 冇痛冇紅冇腫 整親第日已經滴夠一星期antibiotic

中醫撚

我無檢查過唔會妄下定論
你解釋到就唔會話神奇啦，經絡

唔該巴打先